諗佐好耐 每個星期都返六日唔係路

想創業 但諗佐好耐都唔知做乜鳩

賣炸g

又要睇樓豬被抽

開間廠做手套批發
再搵返自己做代言人
包你發過豬頭

我係連登最後一個post

有冇俾沙b屌到爛屁眼

he啲鼻鼾好似機場起飛咁，訓唔到

周圍撩人打架然後炒活動場紙

賣手套

蓋清 : all planned

問下六日子咪知

職賭返足7日

樓主好慘個個post都俾人針對

n賓終於有人性

手套